失戀幾耐先可以重新出發到？

失戀之後個人係清醒左好多 以前啲男性朋友（中同，大學組仔組爸，番工同事）都搵番我吹水 我又好驚自己當人地水泡 拍緊拖果陣都有追求者 但係我都疏得佢地好遠 有冇巴絲分享下你地大概幾耐先重新出發到

6個月

拍拖都有追求者

Never

咁就一世

夠專一

我拍過3次拖 中5果陣散左 到大學先第2次 拍左一個月先發現佢係player 第3次就y3 拍到出黎做野
都過左6個月

好平常阿

失戀幾耐先可以重新出發到？
呢個問題人人都唔同
有d人可以即刻同第2個, 又有d人幾年都再鐘意唔到第2個,
全部野都係睇你個人既心態 幾時走返出呢個死胡同

重要嘅係要自己諗通

有睇你個post
自己都係qs 應酬下實有 成日比人管住阻住真係慘
你都加油 搵返個無咁炆塞同成熟既男人
唔好一時失戀亂搵男人 好多係呃西屌

識返個考左牌既同行 一齊
大有人在

已經年半
仲未得

既打

我前女友三日放低咗
臭雞
Btw 絲打唔好當人水泡，我失戀之後都有唔少朋友搵我傾計，一定要諗真d先好一齊

一百年之後

下世 or 失憶